<resources>
    <string name="app_name">tugasday06</string>
    <string name="bedak_maybelline">Bedak Maybelline adalah salah satu produk kosmetik yang populer diproduksi oleh merek kosmetik Maybelline New York. Bedak ini dirancang untuk memberikan hasil yang halus dan matte pada kulit wajah, sementara juga membantu menyamarkan pori-pori. Maybelline dikenal karena inovasi produknya dalam menyediakan berbagai macam formula dan pilihan warna yang cocok untuk berbagai jenis dan warna kulit.</string>
    <string name="lipstik_vinyl_maybelline">Lipstik Vinyl Maybelline adalah salah satu produk unggulan dari Maybelline New York yang terkenal dengan hasil akhir yang glossy dan tahan lama. Lipstik ini dirancang untuk memberikan kilauan intens dan warna yang kaya pada bibir, sementara juga memberikan perawatan dan kelembapan.</string>
    <string name="sunscreen_maybelline">Sunscreen Maybelline adalah produk tabir surya yang dihasilkan oleh Maybelline New York. Produk ini dirancang untuk melindungi kulit dari bahaya sinar matahari dengan memberikan perlindungan yang efektif sambil tetap memberikan manfaat kosmetik yang menyeluruh.</string>
    <string name="bb_dream_maybelline">Sunscreen Maybelline adalah produk tabir surya yang dihasilkan oleh Maybelline New York. Produk ini dirancang untuk melindungi kulit dari bahaya sinar matahari dengan memberikan perlindungan yang efektif sambil tetap memberikan manfaat kosmetik yang menyeluruh.</string>
    <string name="eye_liner_maybelline">Eyeliner Maybelline adalah produk kosmetik yang diciptakan untuk memberikan definisi yang tajam pada garis mata. Produk ini dikenal karena kemampuannya untuk menciptakan berbagai gaya tampilan mata, mulai dari yang natural hingga yang dramatis.</string>
    <string name="eye_shadow_maybelline">Eyeshadow Maybelline adalah produk kosmetik yang diciptakan untuk memberikan variasi warna dan dimensi pada kelopak mata. Dikenal karena formula yang lembut dan pigmentasi yang intens, eyeshadow Maybelline memungkinkan pengguna untuk menciptakan berbagai tampilan mata, mulai dari yang natural hingga yang dramatis.</string>
    <string name="foundation_maybelline">Foundation Maybelline adalah produk kosmetik yang digunakan untuk menyamarkan ketidaksempurnaan kulit dan menciptakan dasar makeup yang merata. Foundation ini dikenal karena kemampuannya memberikan coverage yang baik serta hasil akhir yang natural dan tahan lama.</string>
    <string name="highlighter_maybelline">Highlighter Maybelline adalah produk kosmetik yang dirancang untuk memberikan kilauan dan sorotan pada area wajah tertentu, seperti tulang pipi, hidung, dan bagian atas dahi. Produk ini dikenal karena kemampuannya memberikan efek cahaya yang natural dan memberikan dimensi pada wajah.</string>
    <string name="lifter_gloss_maybelline">Lifter Gloss Maybelline adalah produk lip gloss yang memberikan kilauan intens dan volume pada bibir, sambil memberikan kelembapan dan perawatan. Dikenal karena formula yang nyaman digunakan dan hasil akhir yang glossy, lifter gloss Maybelline memberikan tampilan bibir yang penuh dan berkilau dengan warna yang intens.</string>
    <string name="blush_maybelline">Liquid Blush Maybelline adalah produk blush yang dirancang untuk memberikan sentuhan warna alami pada pipi dengan hasil yang segar dan natural. Dibuat dalam bentuk cair, blush ini memiliki tekstur yang ringan dan mudah dibaurkan, memberikan tampilan pipi yang lembut dan berkilau.</string>
    <string name="mascara_maybelline">Mascara Maybelline adalah produk kosmetik yang dirancang untuk memberikan efek penebalan, pemanjangan, dan melentikkan bulu mata, menciptakan tampilan mata yang dramatis dan berdimensi. Dikenal karena formula yang tahan lama dan aplikator yang inovatif, mascara Maybelline memberikan hasil yang intens dan nyata untuk memperindah tampilan mata.</string>
    <string name="master_maybelline">Master Blush Maybelline adalah palet blush yang dirancang untuk memberikan tampilan pipi yang segar, alami, dan berdimensi. Dikenal karena kualitas formula yang baik dan berbagai pilihan warna, Master Blush Maybelline memungkinkan pengguna untuk menciptakan berbagai tampilan pipi yang sesuai dengan gaya dan suasana hati mereka.</string>
    <string name="matte_ink_maybelline">Matte Ink Lipstick Maybelline adalah lipstik dengan formula matte yang tahan lama, memberikan hasil akhir yang matte dan warna yang intens. Dikenal karena daya tahan yang luar biasa dan pigmentasi yang tinggi, Matte Ink Lipstick Maybelline memberikan tampilan bibir yang bold dan nyata sepanjang hari.</string>
    <string name="pensil_alis_maybelline">Pensil alis Maybelline adalah produk kosmetik yang dirancang untuk membentuk dan mengisi alis dengan presisi. Dikenal karena kemampuannya memberikan tampilan alis yang natural dan terdefinisi dengan baik, pensil alis Maybelline memberikan hasil yang tahan lama dan mudah diaplikasikan.</string>
    <string name="powder_maybelline">Bedak powder Maybelline adalah produk kosmetik yang dirancang untuk memberikan tampilan kulit yang matte, halus, dan tanpa kilap. Dikenal karena kemampuannya dalam menyerap minyak berlebih di wajah, bedak ini memberikan hasil yang tahan lama dan membuat tampilan makeup terlihat lebih menyatu dan sempurna.</string>
</resources>